西營盤中山紀念公園發生巨大火警，濃煙遠至尖沙咀可見

西營盤中山紀念公園今日（11日）下午5時許，有發泡膠箱起火冒煙，火勢猛烈，濃煙捲上半空，多名網民都於事發時拍下影片及照片，遠至對岸尖沙咀亦可見到濃濃黑煙。

火警發生於西營盤海旁的中山紀念公園體育館，一堆放於路邊近花槽的發泡膠箱起火，並波及旁邊草堆，由於位置接近西隧，故有不少駕駛者都見到火警引起的黑煙，紛紛拍下影片和照片，甚至有人在對岸的尖沙咀海旁見到濃煙席捲半空。

發泡膠箱起火又唔去查
一個爛鬼紙箱又出哂過百警狗

之前有人講過中山公園好邪

警方到場發現有100 公噸炸藥
唔排除與近日暴力事件有關

點樣邪法先